面試兼職圖書館助理員

今日收到面試通知 聽日去灣仔in
我係一星期前上網apply 經a字間公司
上網發現間Agency幾伏
我應承左去in 考慮緊去唔去？
同埋有冇人知佢in咩？？